[學術討論]搭黨鐵須知

唔好blackbloc
盡量帶袋
來回搭車
得閒做下電話師錄音師
唔好太大動作阻門 唔好連續阻門 被發現就去另一邊車or另一度門
手足出事要單擋掩護 廢老屌鬼就和議再spin去屌政府同黨鐵
千其唔好 用紙巾or其他就盡量腰以下膝蓋以上 踢唔到手又掂唔到又難發現 遊擊咁用

其實好似滾雪球咁 一站開唔到 下站出唔到車 慢慢就會好多人卡住 本身6月前地鐵個載客量已經到左臨界點 輕輕一推就會爆
本質上就係太多人搭車同佢d車成日開唔到

萬一被捕緊持我冇野講 拍低搜袋過程
記住自己真係返工返學冇犯法
唔好解鎖電話比狗睇
佢好難證你故意
告得入最多罰少少錢
見到狗先跑就太遲 所以見到就唔好跑

以上都係避免被狗濫捕嘅自保之法
強烈譴責所有擾亂秩序阻人返工嘅行為
支持正義之師
歡迎大家補充

十點十一點後就是旦啦
過左peak hour
d人返到都夠鐘食lunch

大原則係不被捕
存地失人，人地皆失；存人失地，人地皆得。

學術研究

感謝有份付出黎明行動既手足 成功但仍有改善空間

Morning成效不錯，打經濟牌其實不可以太急進，都唔好預期每日所有人都罷哂工 [正如民主都唔係要所有人做同一樣野]，就算只係拖住班港豬一兩個鐘返工，每日有1成人番唔切工，公司好多會議/工作都需重新編排，所以效果其實係唔錯。最重要係，唔會花費太多手足時間/性命。集會/遊行[除左旺區lunch快閃]其實加埋浪費的時間仲多，成效只是文宣多D材料/自high，但當然定期需要搞。打經濟牌切忌太急，要偉大祖國慢慢消耗哂d錢，大家留住命仔，鬧長命。

人先係最緊要

我建議唔好俾位俾狗入。其實成個政府就係依賴佢地支槍，我地拉攏唔到狗狗，最起碼要減少他們的作用，快閃/黎明/和理非活動/靜靜贏/無視狗/唔屌狗呢d都係令到狗狗無咩作用，等政府逼住用政治手段處理番問題。

重點係.... 無視狗狗.... 總之，堅係當佢係一隻four-legged dog，真係要沉得住氣!

Ignore Dogs, Win Quietly

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬